鍾意一個人嘅感覺

真係好奇妙 會成日諗住佢
喺直到遇到佢之前都未試過有依種感覺
真係好想同你一齊

真呀，會成日諗起佢。
做緊野，可以每分鐘都諗起佢而分心。
然後又因為有種掛住佢而見唔到既難受，而咩都唔想做。

好掛住呢啲感覺 ：）

當你分手 感覺仲奇妙
嗰種失去既感覺 令你終日失眠

咁耐以黎 佢係第一個帶俾我依種感覺嘅人

真
依家就係咁

一齊左? 依種感覺有冇減退

我都真係好想同佢一齊

我唔想有e隻感覺 好難受 好在乎但要扮唔在乎

要壓抑自己/_\

真 喺佢面前唔表演出黎 得返自己一個嘅時候就會亂咁諗
好似係得佢先可以撫平到我嘅情緒咁

患得患失 好似坐過山車咁 我諗住砍攬啦 唔想再爭扎

Same第一次鍾意上人

樓主係咪都a0

你覺得呢 以前覺得自己鍾意過人 但都無依個感覺咁強烈

我覺得係
同你一樣，以前真係以為自己鐘意人，諗返唔知鐘意人啲咩

依家第一次感覺咁強烈，每晚都好難瞓著..

你一個人嗰時會點

一直諗同你相處 loop同佢講過既計
心會好酸,震下震下咁個人 係聽落好誇張
但真係好掛好掛佢
最重要知道自己唔會有可能成為被考慮既人
夜晚瞓覺合埋眼,又會掛佢
係咁睇tg佢讀左message未(已經唔奢求會覆)

有冇秒回你或者自己開topic

極極極少數秒回，正常就20分鐘內，
耐就不讀不回或者已讀幾日
我收尾嘅話都係極極極極少數佢開topic 唔係嘅話就已讀幾日or不讀

我真係好蠢
到依家仲係咁check手機睇人讀咗未
已經唔奢望覆我

我都發現自己鐘意左個人
第一次感受到呢種好在意佢 係佢面前好慌張既感覺
可惜佢應該唔會鐘意我

做咩咁灰啊 講黎聽下？

明明自己係個好多嘢講嘅人，喺佢面前即刻啞哂
我都等收好人卡

比自信啦，之後同我女朋友一齊之前我都扮到好自信當普通朋友咁

佢好charm 條件性格都好
同埋其實都識左兩三年 應該唔會突然有feel啦
我唔敢行前一步 怕frd都無得做...
可能一直咁樣做朋友算都夠嫁啦